是咁的 我唔小心傳左性病比其他人

話說小弟兩日前返大陸，見到有棵梅花樹，小弟見到棵梅花樹有個樹窿，忍唔住除褲對住個樹窿執左劑。返左香港之後發現自己好唔舒服，又發燒又頭痛同埋皮疹。跟住睇完醫生發現自己中左梅毒
我都知自己衰，所以我上網睇過有咩方法會傳染比人，睇完發現原來握手都會傳播梅毒。咁啱學校又搞陸運會，小弟衝動報左接力賽。開跑前老師仲叫我除手套，之後睇住啲同學一個一個咁揸住嗰支我拎過嘅接力棒

而家小弟好後悔，有冇人可以幫下我:~

附上梅毒傳播方法

很好笑，謝謝

你唔好on9啦

4/10 敗筆屌梅花機中梅毒

好彩我唔食椰菜花